[投票] 97前出世的你，有冇BNO ?

當年我父母恐中恐共
又驚我們無力移民
又深知本bno係冇撚用
移民唔到去英國和歐洲

又驚中共和港共政府，
將來會喪屌班持bno的港民係崇洋的賣國賊, 會cut晒佢地福利咁。
就算放棄左bno, 都會照比人label做不愛國。

所以決定唔幫我們申請。

事實上現在情況己比想象好極多，
起碼你班申請左bno的港人無事先，
但唔排除將來港共政府就真係會咁痴線。

有bno
冇bno

94年 無

92 無